[文宣組] 想整警犬濫灌懶人包

相信大家見到呢一個月警犬濫權既問題非常嚴重
同時都知道香港人最叻既野就係善忘
一個月前發生完既事好快大家就會唔記得
所以，為左唔好令社會大眾咁快唔記得
就想搵下咁多位巴打做下文宣既工作
幫手post下所有關於警犬濫權既新聞同圖片
我諗住之後可以做成一本小冊子派街坊
表揚下所有警犬既偉大事跡
唔該大家

push

Push

岩岩諗到有個問題
點樣將gif圖同video放係小冊子

求下大家 真係好需要

[文宣畫畫 入一入黎］警察就係乜撚都唔驚 先咁大枝野呀！

冇睇過哈利波待？
用魔法咪得

推